老婆唔劈酒就去打麻雀，唯有食自己

仲要隔夜食剩

屌咁撚正嘅

你老婆生活荒誕佢係咪有心事唔開心

食自己都玩花式

隔夜食淨都味千拉麵咁款嘅

麻雀能醫百病

琴晚食剩麻婆豆腐

咁正既
琴日都係你煮？

係呀
麻婆醬 - 4蚊
肉碎 - 15蚊
豆腐 - 4蚊
仲可以分兩餐食

每逢星期五就會喺飲食台見到70頭

你老婆會唔會喺出面收埋個...

我諗住乘虛而入

我想做入嗰個

你flirt我呀？

食唔飽
Flirt即係溝? 有代溝

我對佢嘅身型好有信心

你姣我呀？
應該形容女人嘅

鹹魚青菜 各有喜愛呀，
肥婆都可以勾佬架

咁我都對佢樣貌有信心慨

你唔係型佬一名咩？
你老婆是黃面大肚腩肥婆？